襯住NBA呢單嘢，我地巢翻本小器薄出嚟。

屌你老母，做過嘅嘢唔撚洗還？我地要為之前hocc, 杜汶澤，周子俞呢啲被網絡霸凌受害者攞翻個公道。
更重要係國泰，Lancôme 等呢啲仆街跨國企業奶共付出代價。

大家一齊整理小器薄，再整文宣，等外國文宣係Twitter ，Reddit 宣揚中共幾撚霸道

推

敵退

苦主大聯盟？

清算大陸愛黨腦殘